# Arquitetura de computadores - Tradutor de JavaScript para Assembly
  Este trabalho será feito para fins acadêmicos do curso Ciência da Computação - URI - Erechim

# Integrantes
- Teyson Lorenzon
- Matheus Galvain
- Andersson Severo
- Maurício Ogliari
- Wesley dos Santos